Kohto ette sai kutsutud Mai Tamea selle warga Jüri naene et temma on need wargused keik teand ja kui kohtomehhed käisid sedda wargust tagga otsimas on se naene (Mai Tamea) hirmsaste wandund ja lubband kohtomehhele wasto silmi lüia et siin ei olle keddagi agga ommeti olli isse neid warrastud asjo körwale matnud, Kohos moistis temmale tragwi kolm päwa puri.
Pea kohtomees Mihkel Kauman + + +
Abbimees Hans Peterman + + +
abbimees Hinrek Saumann + + +
